若是人生，錯過這一晚，怕再沒機會任意呼喊

修定送中逃犯條例，再唔係”返工不了”

香港呢個屋企，人人都有責任守護。

如果今次通過修例，莫須有隨時係香港發生。

面對暴政，一定要以暴易暴。

如果唔可以承擔衝擊前線所引起嘅後果同責任，我都希望你可以企岀黎，提供物資又好，到場聲援都好。你地每一個都咁重要，一致槍口對外。

約定你今晚野餐！

最後機會！再唔岀聲，再唔岀黎！以後都無機會！

靜坐人海，你我非不怕，會畏懼這樣下去怎辦。

但是人生，到了這一晚，更怕未表達內心呼喊。